幫女友綁鞋帶，投票

平時幫女友買 M 巾，攞袋等事，都覺得好理想當然。
但佢叫我幫佢綁鞋帶，我就有點抗拒。
利申 大庭廣眾下兩次

正皮 ：有撚有問題，冇撚晒尊嚴
負皮 ：正常愛女友的行為

點解要幫

幫佢打個死結咪以後唔洗綁

佢睇過台灣既謝x弦幫老婆綁，話這不是綁鞋帶，而是绑住你個心

睇下佢著裙定褲

高爭鞋咪唔洗綁

點解第三個「綁」係殘體

sorry , 用小米機，成日自動變殘體字

咁佢有無大庭廣眾跪低幫你綁先
你條女睇埋啲戇鳩嘢重咁上心
大咗肚綁唔到就話啫
我就唔會要男朋友當街當巷幫我綁鞋帶囉

小米都敢用

一定唔撚幫 痴撚線
港男真係憎係啲啦
條女一出聲問 已經要大巴車落去

韓男出手兇狠 借醉把三韓女打至瞓地

男朋友好中意幫我，重鬧我咁大個人都唔識綁，但其實有時著褲佢都想幫我我覺得有d醜怪

佢平時都錫你既咪綁 你幫佢綁下 佢幫你含下 咁就fair

女人既樂趣係來自男人為佢降低姿態

佢着短裙咪幫囉

佢著開魔術貼鞋，唔洗綁

就算著短裙我都唔會想我男朋友幫我綁
除非我大左肥自己綁唔到啦
覺得咁樣個男仔會好無面

我男朋友都幫我綁過但唔會叫佢大庭廣眾幫我綁囉

坐係度幫會唔會好d?

佢肯跪起到幫我含就幫

睇情況
有次係去溜冰，對鞋有啲難搞都樂意幫
但係冇咩特別就不了，有手有腳又唔係有困難

條女成日跪係度幫我含 所以我都唔介意幫佢綁